{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산내들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数に宿泊しなくても料金が発生しますので、ご注意ください。 入室の際は最大人数を超えてはならず、その場合は入室拒否及び払い戻しはできませんので、注意してください。 ペットと一緒に入室できる場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 IPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。 フットサル場とバーベキュー場があり、食事と駐車が可能です。 このペンションはファミリー旅行に適した場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室は禁煙です。フットサル場とバーベキュー場があり、食事と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな旅行に適していますか？",
            "answer": "このペンションはファミリー旅行に適した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 437
    }
}